[請廣傳] 極醜惡文具店老闆無理取鬧

原Post：

十幾年前，我仲係小學生嘅時候，因為我袋到有支金粉筆比呢間置樂文具店嘅老闆娘屈我偷野。自此，我買文具只會去東山。

事隔多年，每次經過都係當笑話一則同朋友分享。今日諗住懷愐下，入去裏面買啲文具比小朋友。

點知，再次受到老闆優待👍🏻
因為有幾聲咳所以戴左口罩。
店裹只得我一個客人，行左入去唔夠一圈，個灰衫老闆就打開店門膠幕，原本都不以為意，之後直頭拎住支消毒噴霧係店到同我周圍怒噴，我簡直覺得自己係隻害蟲。

我心諗我已經戴左口罩，有必要待客至此？我無走，繼續睇。

最後，佢直頭企起身叉住腰望住我。
我問「你呢度係咪唔歡迎戴口罩嘅病人入黎睇野？」
佢唔出聲。
「我見我一行入黎你開哂門圍住間舖噴哂酒精噴霧，好唔歡迎咁喎。」
「呢度空氣唔流通。」
「你呢度係咪唔歡迎戴口罩嘅人入黎？」
「唔係。」
「咁你係咪想我走呀？」
「係！」

呢間野點解仲未執！！！！Wuar

留言：
Mein Ho
我囡囡買個杯送比同學生日禮物，老闆拎個新杯出嚟，換一個又爛又舊既盒（原來果個盒印有杯的圖片既），佢解釋：你㨂埋張花紙包住咪靚曬囉！人哋要你個杯又唔係要個盒，有咩問題？！聲大夾惡！怕咗佢😓😰
兩公婆～真係天生一對～前世😡😖

Ok Wong
係呀！呢間野超垃圾，把口好臭，早两日我入去買棋，個男人到實吾知以為偷佢野，之後更問個男人有無飛行棋，条粉腸口臭到竟然話叫我去赤柱監獄買。两公婆？咩吾係两母子咩

???
好搞笑，有次我睇筆，但係係到呻鼻涕
個女人全程望住我..
個男人話我呻鼻涕d聲好核特趕左我出去😂

Victor Chan:
我試揸住𢶣紙走入去想買螢光筆，喺門口已經見到，不設影印，入到去點知未開口，佢快過我同我講：呢度冇影印喎！（態度極差）
之後我話：其實我只係想買螢光筆。
佢當聽唔到⋯
態度極之差！

仆街老細快撚啲死

推

推到老細仆街